成立連登記者招待會

次次衝突完都係得公共關係科出黎講野 比媒體大量宣傳 班泛民又受制於選票
我地好冇都攪返個記招係次次衝突完之後出

拋磚

正評 即攪
負評 on 9 求具體壞處

推

好係好 但搵邊代表連登
實行上好有困難 亦有造大台既感覺

前線手足？
總好過咁樣比人追打

博拉 起左你底 你有古怪

會計妹啲frd？

冇答問環節
只讀稿，份稿連登仔自己討論出黎
搵人代理讀
次次唔同人

唔好用連登個朵，市民記者招待會就得

內容由連登巴絲 或文宣組做
又或者依靠文宣組巴絲去做？
拉？攪記招點拉？

Good point

真心好難
首先會令連登陷入一個尷尬嘅位置
是否與示威有直接關係？
陷入煽動之名

掉轉 我覺得記者可以自己搞記者會
可以講當日所見所聞
亦都可以講面對警方當其時嘅感受
用哂第一者第三者視覺

支持 其實到最後都要有人綜合意見 去做談判

想睇下有冇方法可以唔洗比警察記招亂屌我地暴力 又用到傳媒力量。求大家拋磚引玉
咁樣比班差佬淡化佢地惡行，無限量放大我地既行為唔係辦法

我唔讚成大台談判

話明無大台又點可以有代表，博拉？

個人係支持要有發聲代表
但肯定會被屌變相大台、聲明不代表我

單係琴晚記招內容已經可以講曬
狗屋內高處開槍
向女示威者性暴力
無理打路人 爆頭
屈人襲警
狗宿舍高空擲物
呢d野從來冇人幫我地講過。
飯民又怕跟車太貼唔出聲

文宣組攪得唔得

讚成。
所以好想拋磚等大家幫手向呢個方向諗點攪

Push

大台？

唔想有大台 ，都唔想被對家拎曬話語權。
求巴絲諗方法